iphone x lag到仆街

買咗3日唔夠
用whatsapp成日force close
用相機影low light連人樣都見唔到
食電又食得快 打字仲要係lag嘅
睇片如果唔想cut咗4個角 又會左右有黑bar
用"full screen"又會比個m額cut咗個額頭
用唔曬個moon都唔係重點
重點係比成萬銀買部會lag嘅機
翻去Apple store叫佢換部新嘅比我
佢話冇全新換 得翻新機
嬲嬲地送咗比街口個乞兒
垃圾Apple永不錄用

換s9+ 定係u11好呢？

又係翻新機

點先可以買唔到倉底貨？

唔買垃圾Apple咪得

一陣中伏仲大鑊

i狗負皮不願面對

你個名已經出賣左你
可惜pixel 冇行貨

用pixel唔比買iphone試雙修

不如再吹大d 話部機會爆炸

係wo 離晒譜 有時lag到 直頭停左係到 咩都禁唔到

咩吹姐 唔信算 哼

我冇事喎
一出就買
第一日內部認購

第一批機，唔係出咗事咩？

用咗咁多個月都冇事
呢個真係唔知

淨係換過耳機轉插線一次

連登仔越反
證明部機越好

咁大鑊，咁Huawei P20咪好好

都冇人理 反黎做乜 睇下幾多iphone x post

身為pixel首席打手就應該一手pixel一手pixel xl

其實pixel 真係好樣衰，pixel xl就唔同， 靚好多

根本iphone x 就係lag

iPhone 8都係

我驚你頂唔順android機會跳樓

識用一定等第2代iphone X

LCD 屏 + 改善散熱設計

點呀 喺第二個post柒到啞咗就入嚟吠

屌 原來你係樓主 咁真係唔撚洗多口水，睇怕你部iphone x都唔知邊到拎返黎

睇見樓主個名，post已完

iPhone都會lag?咪撚玩啦

事實放在眼前 信不信由你

冇咗#29

隻打手又話自己買左iphone.圖都無張得個吠

咁啦，我蝕底d $6000 同你收左部機，咁咪大家開心。

點好意思呢6千 你蝕好多喎
2千銀Android都唔會lag啦

無機扮有機
做打手都專業D,上網搵張圖啦

iOS 問題

頂，幫你收左佢，開個靚價黎

我真係唔想害人

iOS 11

ios12

舊機上beta版都快到仆街喎

係順，不過唔知正式點，有啲驚又lag

升ios 12試下

送咗比人啦 垃圾機

咁你呢家用咩垃圾機？

Pixel2 神機

1.無行貨
2.粗邊框
3.垃圾Gesture（抄iphone X）

gesture iphone第一部機有?
點粗都冇iphone8咁粗 價錢仲差一大節